{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76091&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "주안 파티룸호텔 여정"
    },
    "text": "パーティールームホテルの旅程は、都心の中のペンションから始まります。 ルーフトップにはバーベキュー設備があり、ゆったりとした雰囲気でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 ホテルのロビーにはバーベキューが可能な大型の要塞栓客室や85インチTV、3060PCなどが備えられています。 ご宿泊のお客様は、お体だけいらしてホカンスを楽しむことができ、お酒は近くのコンビニエンスストアをご利用いただけます。 周辺には朱安駅が位置していて交通が便利です。 すべての客室にはカラオケと3060パソコンが設置されています。 また、0人以上使用できる広い浴槽も揃っています。 ロビーには温かいコーヒーが用意されています。 パーティールームホテルの旅をたくさん愛してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "パーティールームホテルの旅程はどこから始まりますか？",
            "answer": "都心の中のペンションから始まります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップには何がありますか？",
            "answer": "ルーフトップにはバーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビーには何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルのロビーにはバーベキューが可能な大型の要塞栓客室や85インチTV、3060PCなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "お客様は何を楽しむことができますか？",
            "answer": "お客様はホカンスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "お酒はどこで購入することができますか？",
            "answer": "お酒は近くのコンビニエンスストアをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には朱安駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "すべての客室にはカラオケと3060パソコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "広い浴槽は何人以上で使用できますか？",
            "answer": "広い浴槽は0人以上使用できます。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何が用意されていますか？",
            "answer": "ロビーには温かいコーヒーが用意されています。"
        },
        {
            "question": "旅程を楽しむために何をしてくださいか？",
            "answer": "パーティールームホテルの旅をたくさん愛してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 319
    }
}